塞德说，这份合同的成本是如此之高，因为它要求技术人员建立一个搜索工具，对USAGM服务器上存档的数百万封电子邮件进行分类——甚至在律师们开始工作之前。 美国之音前主管雇佣了两家律师事务所签订了价值四百万美元的无标合同。 保罗·法希2021年1月25日|华盛顿邮报 
 在坐上法官席之前，他们接受的培训时间比棕榈之州的理发师和发廊技师所接受的培训时间要少。 南卡罗来纳州长通过敦促改革来解决地方法官的争议|约瑟夫·克兰尼，邮报和信使| 2021年1月15日|ProPublica 
 这是捐助者、公共和私营部门、投资者和技术人员进行合作并为各方创造积极成果的绝佳机会。 气候灾难不可避免。 我们需要做的不仅仅是等待清理破坏|Jake Meth | 2021年1月12日|Fortune 
 这些技术人员通常通过获得其他学位来提升职业阶梯。 2019冠状病毒病(COVID-19)检测科学家是这场大流行的无名英雄|罗德尼·e·罗德/对话| 2020年12月16日|大众科学 
 与此同时，等待结果的时间长达数周，迫使实验室技术人员夜以继日地工作。 美国COVID-19检测的状态|Tara Santora | 2020年12月9日|大众科学 
 另一端的技术人员可能在千里之外的实验室里。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 Sisler在他自己的法庭声明中被描述为“医疗/外科仪器技师”。 脊柱手术“骗局”中的患者|调查报告中心| 2014年11月3日|每日野兽 
 2013年，美国海军密码技术人员兰登·威尔逊(Landon Wilson)从阿富汗回国，因工作出色而获得晋升。 支持LGB，反对T:五角大楼仍然有变性人禁令Tim Mak | 2014年10月21日|DAILY BEAST 
 其他被感染的人包括一名返回错误结果的实验室技术人员。 官僚如何让埃博拉病毒传播到尼日利亚|迈克尔·戴利| 2014年8月14日|每日野兽 
 十年来，迈尔一直在加州休斯飞机公司担任高级技术员。 Nina Strochlic | 2014年6月9日|DAILY BEAST 
 换句话说，技术人员是发明或保存标签的人，以便粘贴在他的艺术直觉实践上。 夜视物|海伍德·布朗 
 技术员在他的名片上写着“种马”，嘲笑这个事实是多余的。 犯罪心理学|汉斯·格罗斯 
 沿着走廊走二十步，一个黑人技术人员正用锐利的镜头对准1938年4月27日的《阿瑞巴》杂志第三页。 五箭乐队，艾伦·蔡斯 
 建议只有您授权的Zenith电视技术人员才能在接收机内部进行修理或调整。 Zenith电视接收机操作手册|Zenith无线电公司 
 高级技师的眼睛仍然盯着明亮的针尖。 的理事|: Kornbluth